山神發短訊感謝雲加

【體育】阿歷斯山齊士與雲加有沒有前者轉會而影響感情？不知道，只知山神得悉雲加季尾將離隊後，不忘送上祝福。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在曼聯周末足總盃4強戰打敗熱刺後，少不免被問到前效球會主帥雲加即將離隊的看法。他承認向前帥雲加予以祝福。他說：「我在昨日發短訊給他，祝福他。我不能在社交網絡說甚麼，但我發短訊予他，而他回覆我，說多謝我。」

「這令人傷心，因為他具歷史性的足球傳奇，我時常說他是一名紳士，也是足球大師，他在尊重人及要專業方面教曉我很多。我就是很感激他。」

山齊士早前透露在他加盟曼聯前，雲加曾經挽留他，更指他是兵工廠陣中的最佳球員，只是山神決心追夢，雲加才無奈接受他的離隊決定。

追夢？

屌你老母

算你啦仆街仔

收嗲啦廢狗

真 我都想追下

支持山神

收爺啦屌你豬仔

他在尊重人及要專業方面教曉我很多

更指他是兵工廠陣中的最佳球員

慘 阿迷重口口聲聲 奧燒>>>山狗

沒有山神沒有阿仙奴

山狗回撚哂塘

為左上報紙 做乜都得

仲有人信山齊士500k週薪

追聯賽亞軍唔係追夢係咩

山神真係全能到仆街

面面俱完，好識做人

足總盃就到手了

發達夢

仆街啦山狗